情侶吵架 玩命女瞓彌敦道馬路

住在油麻地的讀者Jolly，周三清晨6時正於睡夢之中，突然聽到街外傳來一男一女爭執聲，好奇往下望，驚見一名女子竟躺卧於中南廣場對開的彌敦道中線上，完全不動，由於女子右手張開，右腳折曲，與意外現場極為相似，但旁邊有一名男子背對女子走遠，其間有巴士在旁經過。女子見男子不為所動，自行站起來邊高聲喝罵邊向男子步近，「打我吖！我行埋嚟畀你打！」由於Jolly沒有全程觀看，不清楚男女最終結局。

車撚死佢就岩正傻閪

風吹得路好長 一顆心晃呀晃
多想找人陪我逛 累了睡在馬路上
表面上很倔強 其實內心一團糟
怕自己愛像太陽

唔係咁開心呀

對你愛愛愛不完